算唔算含金量最低嘅冠軍

又冇聯盟第一人Curry同埋第一得分手Kd

決賽仲要唔使對戰績最好嘅公鹿

咁撚易玩嘅季後賽 分分鐘d1求其一隊都贏到

又易🤣🤣Lakers太勁姐